有無東京任食放題推介？？計劃緊遲啲去東京旅行

Budget係7000yen

燒肉放題啱唔啱？六歌仙7,700yen

包咩肉？

上個月去果陣

六歌仙絕對係緊火

但我去其他舖頭食散叫燒肉都唔駛咁貴 (都係和牛)
因為燒肉食幾舊就飽

我只係計我一個都食左四塊上面嘅排，仲有好多蟹腳